嗨又係我 出書紀錄六月嘅巴打

大家好
首先多謝大家支持
原本諗住星期一出post講
不過經過相討之後都係書展第一日出

我地順利整好咗本書仔啦
而本來話印2000本
我地聽完大家嘅意見後再商討之後都覺得唔夠
我地決定加印到10000本
希望大家真係去拎
睇完又可以俾下一個做傳閲

講講本書先
書名
欠你們的未來: 記在血色六月之後
The ditched future : A record of bloody June in Hong Kong

封面個設計概念
黃色嘅底色係代表已逝去嘅2014年雨傘革命
黑色星星代表住被侵蝕嘅香港
上面嘅數字代表住香港「回歸」後嘅年份

係「中英聯合聲明」入面 中國承諾香港會50年不變
但過咗22年 香港已經被侵蝕得好勁
我地貌似仲有28年去捱去改變
但其實我地過咗呢50年之後
我地仍然要繼續生活係呢個香港
我地其實更應將個目光放係呢50年之後

成本書會以第一手訪問或者文章形式呈現整個六月所發生嘅事
我地都希望包攬所有唔同界別
由前線到同理非再到記你老母同普羅大眾(網上徵稿)
盡量呈現番成個六月大家嘅所見所聞
希望多啲人
特別係仍未好了解點解咁多人上街抗爭
希望呢班人可以叫醒多啲加人
一齊對抗宜家呢個實行暴政嘅香港

大家最關注嘅派發方法
書展第一日 我地會派發2000本
呢2000本係12點後出現書展
餘下嘅會陸續係書展展期派發
我地已經聯絡咗好幾個有心人會一齊放呢本書
（宜家會有六個有心人可以幫手派發）
恕我不能公開派書有心人嘅名
大家認住個書名同封面啦
到時候大家除咗支持我地呢本書之外
大家都記得支持埋呢啲有心人

至於大家問本書收唔收錢/我地收唔收捐款
係度一次過答
雖然我地無雄厚嘅資金支援
但我地係一蚊都唔會收
我地會建議大家捐俾以下兩個義務法律支援組織
星火同盟 或者 612人道支援基金
始終抗爭路上要用嘅錢唔會夠
有錢就捐錢
幫到一個義士就幫一個義士

之後就係啲活動
我地十分支打家睇多d書去增廣見聞！！！！

（突發）支持三中商 書展打書釘！

如果大家攰啦
不仿睇下呢個打氣文

等我為大家回憶下決定721去定唔去

最重要最重要最重要
我地條路未完
下面嘅日子都要大家支持！！！！
不撤不散 不割蓆 不篤灰 不受傷 不被捕

香港加油

推。

多謝你。。。推推推

推

721金鐘見

推呀

好勁

推呀
返到香港渣到冇得淨

唔好意思，想問下會唔會有電子版?

買喇買喇買買買買買買硬
買買下個個買個個有讚冇彈冇買(就有難)

你幾時返黎香港呀？

會 我稍後會放出黎

巴打

啲書到咗書展啦

繼續推

幾時書展

今日就開始咗啦
去到23號就完啦

聽日仲有冇得派？

推爆

等電子版

有呀 不過今日走勢都幾勁下
不過放心，仲有d未送到 所以都無問題

等多陣等多陣 有d細節我地fine tune緊

唔見有

巴打宜家係會場？

巴打，我係你上個post問可唔可以買幾本帶去台灣嗰個，想請問咁嘅情況我應該點做？

可否pm ？

非常感謝

完全無問題 我地傾下

一陣都會有？ 好想要

宜家應該仲有

等埋我

呢個係書展開放時間
今日係收十點
我仲以為收12添

開放時間
2019年7月17-18日 (星期三至四)
上午10時至晚上10時
2019年7月19-20日(星期五至六)
上午10時至午夜12時 (一樓展館)
上午10時至晚上11時 (三樓展館及五樓展館)
2019年7月21-22日 (星期日至一)
上午10時至晚上10時
2019年7月23日 (星期二)
上午9時至下午5時

收返成本都好呀

可以捐哂去星火

想問下今日係咪都係同樣位置，12點後派？

位置係一樣
都係果幾個位

尋日係因為d書要12點先到會場
所以下就先有
基本上呢幾日書展一開就有得拎

可否留一本比返工狗同埋如果最尾個日去仲有冇

雖然好希望10000本派得哂
但我相信去到書展最後一日都應該有淨
我地搵緊出面嘅有心人幫手分發
等大家可以有多個地方攞書

宜家淨低個本8000本會直入會場

大家得閒就好去拎啦

希望星期六嚟仲有

有嘅有嘅

多謝你覺得自己冇可能搶到

thx

去完書展先知
多d宣傳啦
尋日去 完全唔知道有

push

聽日收工嚟 希望有

推
巴打辛苦了

今晚收工黎仲會唔會有

支持！
陣間幫手share

【反三中商】香港人 嘅 香港書展
/
搵返個
屬於香港人嘅書展。
/
香港書展 Hong Kong Book Fair 2019
7月17 - 23日 10AM - 10PM

#兄弟爬山 #文青 #和理非 #書展

書商分佈地圖：

屌我尋日去左但唔知有呢件事

最後一日先得閒去
希望仲有
btw多謝巴打!

個post尋日出咗
你要知宜家吹水台d post去得幾快

anyway 聯絡緊外面場地同步派發
等大家可以多個地方拎書
到d書送到會再同大家講

今晚一定有
因為岩岩送咗8000本落去

加油

多謝支持

記住我地都好支持大家去三中商打書釘增進知識

俾d時間我 聯絡緊出面地方放書

記得最後一日收5點架

輕力一推

星期日先去會唔會無哂

巴打我琴日去書展見到其中一間書店收銀個到有你本書個封面
勁有興趣但係當刻見唔到佢地放出黎所以無問到.....
係咪可以行去問書店既工作人員拎? 定係一定要等佢地派先拎得?
支持巴打!!

今晚去拎順便打書釘

大家見到唔洗怕醜問聲然後就咁拎就得

最重要係增進知識呀

我今晚收工會再去!!!
想問多聲巴打...因為我已經係果一間書店無其他書要買啦
琴日已經買左好多 係咪都可以直接去問佢地拎返本架?
我怕比人覺得我運吉

放心 唔會
因為大家都係同一陣線黎

想要 但未必會去書展

我23號先去書展
好驚無晒
有無郵購服務

我地會盡量每日都派到
至於郵購就無啦
或者等我gather好個list
大家可以係書展以外嘅地方拎

除左書展仲會唔會有
怕星期日撞唔到你

我整合緊 俾d時間我
因為大家都未覆實我
我廢事講完大家去點知摸門釘

多謝巴打 好彩係臨入書展前見到個Po
幫推

多謝巴打
睇完會同朋友傳閱…

多謝巴打支持

岩呀岩呀
其實傳閱先係我地目的

感激有人記載歷史

去上面講嘅booth到拎
唔洗怕醜

其實係應該
因為要做好承傳

Push

榆林買完書有送!
多謝巴打

幫啲fd拎埋

巴打好有心

聽日仲有冇，係咪都係同樣地點派？

加油
天日去睇下

1B 其中一間話要買大書先送
堅持想拎佢先會好勉強咁比你。。。

有

來來來

如果大家真係想要但係黎唔書展
宜家有額外方法可拎

聽日開始會有
場外派發地點
1. 大埔連儂隧道 有900本 (超級多謝義工隊幫手派)
2. 觀塘工業中心3 期10 樓p , 躺室 有300本
3. 富德樓 少量

如果有淨就再搵下地方派
多謝大家

多謝支持

聽日會大約幾點喺大埔派？好想要

一陣再confirm
宜家送緊書過去

去左書展
搵唔到 嗚

聽日有冇

多謝

721見

想問下觀塘幾點至幾點可以拎

大埔今晚派200本 淨低會聽日派
大埔人留意啦可以

書展係重點所以有的

到時見

大概咩位置

Sor睇唔到上面 幾點開始

觀塘個邊佢地開鋪就有得拎
1230-2200
所以聽日有得拎

最靚嘅連儂隧道
可以問下義工們

今晚會有200本派發
聽日好似係返工時間義工們就開始派

上晝七點半有冇

呢個我都唔知
但宜家好似係24都有人守住所以
可以聽朝問下義工

等多陣 等多陣

今日拎到好想講你地知
好感動呀...寫得好好

當時拎左之後 不斷睇有無捐款箱建議整番個

係咪好難拎到好想要

你地好撚正
做得咁快

我想要 但我唔去書展...

多謝多謝

佢放門口位 易拎👍👍

拿 你打開最後一頁
scan個兩個qr code
然後捐錢就可以了

聽日一定有
之後我唔敢講

宜家場外派發有

大埔連儂隧道
富德樓14樓 𨋢口
觀工3期10樓P 躺室

咁睇下會唔會就近你

Ko

多謝巴打
我聽日返工前後希望拎到啦

巴打出左電子版話我知得唔得？

撐你

無問題

巴打可唔可以留一本星期一攞
想攞比屋企人睇

g持

雖然未睇 但辛苦了

一本就盡快入黎攞
因星期日我地會重鎚出擊
我都唔肯定仲有幾多

唔該巴打！
岩岩經過大埔連儂隧道 拎左本

done 冇計
星期日先off 但要去發夢
搞到星期一先得閒

已出POST

btw 想講聲 多謝！

多謝巴打

我地會keep住update呢本書嘅內容(當然係電子版先)
由於facebook block咗個account....
fanspage未得住
但會有tg channel同ig
我地會keep住update

tg channel:
ig: the_ditched_future
fb fanspage: 等facebook解封我先...

拿 快d入我地個channel 包有驚喜

唔係香港，有無辦法可以睇到

幫推。721維園見

派完會唔會放個網上版本比巴絲j下？

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

我無嘢講

快d加入我地個tg channel

加入我地tg channel即時有驚喜

大家快d加入我地個tg channel

因為我地已發放電子版係Channel入面

幫推
不過個電子版我電話一開就即刻閂左
咩事

可能太大
我晏少少再搵個地方放好佢
多謝支持

已留名

留咗...希望仲有

想要一本

仲有冇????

名已留,希望仲有

繼續宣傳先

今日書展會繼續派發
都係集中係hall 1A同hall 1B
去到第三日 一共有9個booth共同派發

場外派發
- 富德樓14樓藝鵠(lift口位置)
- 大埔連儂隧道 (搵唔到搵下義工幫忙)
- 躺室(觀塘工業中心3 期10 樓p 營業時間 1230-2200)

大家快d去拎啦

至放電子版
我地發放咗係我地個tg channel

大家快d加入
第一次開個電子版可能會load耐少少
大家耐心等一等

至於後續
經過我地商討後
我地決定繼續update
但會以電子版為先
始終月頭嘅緊急徵稿其實有好多無登到
仲要好多都好值得登出黎
所以我地之後會一次過整合放上網
我地已經有ig : the_ditched_future
黎緊會開埋facebook fanspage同埋放上medium
(但首先facebook你快d解封我個account先)
宜家暫時會用住tg channel去update大家個最新情況
大家加入個channel啦

如果有咩問題可以搵我
呢度我會keep住覆大家
多謝大家支持

快d去拎啦

有呀有呀

暫時留名嘅都有

而家入場

如果大家拎完可以影張相俾我呀

想問下之後有冇打算紀錄埋七月嘅事

btw支持

多謝一眾巴打咁有心
請問會唔會考慮放電子版上網，等更多人可以睇到

宜家成班編輯同記者傾完會做
但會先用電子版形式

會唔會再版本書就再決定
同埋都仲傾緊個派發形式會係點

電子版係我地個tg channel

好想要，星期六唔知仲有冇

今日大埔連儂牆係咪都有派

推 支持

星期六都應該有嘅

尋晚嘅消息係大埔連儂隧道嘅中間set個位做派發
但凌晨大家都知咩事
今日大家要問下d義工們會set咗係邊

Thx bro

想問下依家仲有冇？

宜家仲有

up

Thx 去緊

係咪近出口?

有兩個好近hall 1a同1B出入口

已拎

請問今日大埔幾點會有得派

呢個要問番大埔連儂隧道義工
佢地好似set咗個counter係隧道中間

攞咗啦

多謝巴打們無私奉獻，有時間會細心閱讀！

書展既邊？

現時取書點:

會展書展booth：
9間集中係 Hall 1A 同Hall 1B
仲有一個點係Hall 3

突發
立場訪問我地個報道出咗

多謝立場

姐係大概邊

有人派？

可以試下去Hall 1A大事館個邊
個邊有幾間有派

星期一去希望仲有

擺到啦~ 多謝樓主

啱啱入場搵，希望仲有

宜家我唔敢包了
有得早入就早入

今日就一定有

Got cha
拎住本書時有人行過望到手上本書講
咦!又有果個

岩岩去左觀塘拎 已經冇哂得返display

去書展拎左了
大半個鐘前都仲有

多謝巴打update
估唔到個度一日送走哂300本

依家仲有無

岩岩問完
有呀
星期一就難講

岩岩拎左幾間都仲有

岩岩拎左本，打算寄俾日本留學個朋友！多謝你地

早呀各位巴打

經過呢三日書展
再加埋立場同USP社媒幫忙報導
去書量都比預期中快
(我地本來係諗住有淨)
成個會場應該得番唔多過4000本

場外就真係唔知啦

我能夠保證到今日同聽日都可以係會場到拎
因為721會係我地主力戰線
所以有巴打想實體版就好呢兩日拎啦

大家可以去埋我地個page, ig, tg channel
fb :
ig :
tg :
留意下個最快情況
呢度我見到我都盡快回覆大家

多謝大家支持

我想拎兩本，一本幫朋友拎嘅，一本自己

真係唔可以捐錢畀你地印刷都要成本喎⋯

我知大家有心想捐錢俾我地
但我地成個團隊一致認同
好果要捐，就捐俾支援義士組織
星火/612基金
佢地係需要金錢上嘅支援多過我地
相對之下印刷成本方面已經唔算啲咩

不過咁
竟然入咗書展 不如係拎書之餘
都幫襯下幫手派發嘅booth
咁樣都係一個直接幫助

我到咗書展啦，搵緊你地個booth

另外
我地更新咗電子版
(多謝大家細閱同指正)
今次更新只係時序日期同名稱上嘅更改
歡迎大家去我地tg channel到睇
tg :

有無人報告下咩位子

我都未搵到

我揾到。去領使區。最前。大家加油

拎咗啦，多謝巴打

記得支持埋個有心人

睇完可以傳閱呀

拎咗啦 ！

721見！

聽日見

請問有無海外版
無得返香港去書展
如果有得收藏個pdf就好喇

請即加入展開激情對話
tg :

書展即時

仲有冇?

有呀 展場仲有人

搵唔到

幾時會有電子版睇？

721 香港人 做該做的事

而家書展有冇

真係得番小量 200本左右 要拎快d拎啦

by the way 真係得番呢度係最多
展場其他派發點都所餘無幾

請問填咗form既係咪未咁快知道有無份？

暫時填咗form嘅都有
我聽日合公布點拎

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

等你

香港人加油

想要一本比子孫睇
但冇時間來拎

順豐到付得唔得

仲有場外派發點嘅
可以睇下富德樓同大埔連儂仲有無

另外
麻煩大家將主線任推番上熱門
尋晚前線義士真係頂得好辛苦

突發（上環有大件發生）

仲有呢個

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

請問仲有無
大約兩點左右黎

係近1A果邊行咗好耐都唔見
係咪無晒

岩岩拎左
1a b 有間仲有廿幾本

代post]
Hi 巴打，
我朋友係做視障有關工作，想將你本書變點字版令到想知更多嘅視障人士可以接觸到，請問你會唔會批版權俾我哋整？感謝🙏🏼

留名電子版